德國呢場真係證明心態決定結果

失波 => 唔放棄 努力追返 => 努力搏到完場終於最後反超前
阿根廷失1球 => 頹哂 發脾氣 => 比人數多2粒

德國仲要踢少個

香港隊真係值得學下

正選比人踢傷 + 踢少個 => 最後反超前

如果唔發脾氣都和波呢？ 咁證明啲乜？

不過保定嗰球紅牌其實好不智

agree

一黃係身都重咁樣劑

真

錯了，佢唔駛對泡菜狗果場出，唔會傷，留力，高招呀

其一啦～另一最大原因係克羅地亞勁，瑞典好廢～

最尾10分鐘 完全唔覺佢地打少個
雖然都係西波

睇到美斯對自家國家完全冇承擔

仲衰過dc果d年年扭計走

對球會唔忠誠都可以話係打份工姐

打國家隊都可以hea踢 唔係隊長都已經可恥

身為隊長 +10號+世界最強球員之一 真係

德國自己連續兩場正選自願打少兩個

班球員好努力了

個個德國佬都學美欺散步連foul都draw唔到啦

第一個單刀推跌都冇12碼決定結果

德國最後個球俾球王射都未必入

右腳位
英斯射真係要腳趾尾拉西

不過俾佢十二碼都未必入啦

咁都叫心態？成場慢猜左右後橫交，唔撚知我以為睇緊雲高爾隊曼聯，贏到根本負碌，啲人唔追波唔逼搶，界外球85分鐘仲可以磨20秒先𨂽，講真就算一個唔該出埋局都係抵死自己鑼黎

下半場起碼出咗起碼10球波入禁區，射波中柱，有球頭鎚差啲入，最後一球靚波收死門將都叫負碌

打錯20球先啱

你有冇睇波 佢係咁猜再加埋Muller Werner Brandt係咁走位換位，拉撚到瑞典屯兵禁區都有幾球中龍
如果唔係黑仔其實入多起碼1，2球

不過上半場 Draxler就真係得個猜字唔撚走

心態係好重要
不過唔係惟一因素嘅
心態，戰術，臨場調動，個人能力
德國都贏阿根廷九條街

係知自己垃圾 早啲走

球證先係
補成五分鐘

第一張見到都痛

球証之力 上半保定茅到仆街都扮見唔到
下半俾球劇本絕殺佢

咁食一下
成面窿都似

對手想跳起避開魯迪，但腳尾都冇心踢中左姐
唔係腳底踩落塊面

係無承擔一開始揀西班牙一早登咗基啦洗同你挨

你恰撚住眼訓睇下半場？

哂氣喇，小花開始踢國家隊嗰陣
西班牙仲係西波皇咋
次次大熱門，次次早段被淘汰
06世盃預選賽仲要打play-off先入到決賽周

收皮啦 罰少個12碼
咪又係靠球證贏波

咁都拉到去心態
德國 大把球星 陣容有深度 有體系 有好領隊 有戰術
阿根廷 有球星但唔會出（得小花+阿古獸）唔出希古恩 收起迪馬 戴巴拿 出新仔 用第三門將 冇體系 on9領隊 冇戰術

典型德國足球心態
佢哋以前一向係咁

咦，西瓜唔係垃圾死全家咩？

瑞典呢d 唔唔流既波點同克羅地亞比r

鼻屎佬見那野
佢半場都換高美斯入
佢臨場反應好好
唔似亞軍廷亂換入

佢擺明無睇係度9up啦

教練嘅重要性

巴西上場對哥斯達黎加都係
見上半場攻唔入 半場完即刻換哥斯達入黎
成個下半場即刻生晒
係亞軍停keep 住用新仔

第一日睇德國?
鼻屎佬場場一輸就換gomez鳩踢架啦

德意志

咁格仔同ikea又真係唔同級數嘅

係唔同lv
但阿根廷輸嗰第三球成班阿根廷球員企喺禁區睇波我諗德國隊唔會發生囉

全隊心態最差個保定紅咗
條友個心都唔喺場波上面，係咁助攻合埋眼鳩交之後仲笑笑口

係 瑞典 輸自己啫 講撚到有心態就一撚定可以贏咁款

前邊嗰班人 都傻撚左, 92, 93 分鐘 仲派 4, 5 攻上去, 仲要射埋門畀個控球權 德國 把撚咩

如果大佬 伊巴喺度, 肯定角球旗 拉布拉到 2046

瑞典班人包括教練歸去反省下啦

唔講上半場保定個球12碼？
唔講冇傷人 普通換人都補5分鐘？

單刀同犯規條友都係輸經驗

但係出伊巴可能瑞典一球不入

D小花迷真係好垃圾

得啦 得小花先係球王 其他都係波牛

屌你老母 保定一早應該要食全餐啦
仲心態決定境界 唔知以為德國俾人黑都照嬴

瑞典🇸🇪拖時間都唔識

-6

黑左球12m

負碌足球就真

日耳曼民族是最强的。

瑞典臨尾自己柒姐送禮姐

上半場係垃圾
9猜壓前 對家擺明防反
人地成隊開始推返前 德國d後防仲未醒水回後返d
比人搶到就即單刀

下半場更衣室之後成隊唔同晒
先放棄高空 轉玩地波
因為身型無優勢
換出draxler 都唔錯

去到保定紅 其實都見到佢地係好努力下
保定自己心態唔太好
不過都唔可以怪晒佢
成隊壓前
得雙中堅防人地打反擊
第一球佢自己可能已經覺得係自己做唔夠好
自負左上身令自己犯規都唔想輸多球

中間有Brandt 換入中左柱 果下其實差d埋牙
佢地打10個都唔放棄
最後 卻奧斯絕殺真係叫晒出黎

瑞典唔係太勁
但德國係成班唔知打緊乜的情況下
先輸後贏的熱血程度真係令到呢場好睇

食鼻屎半場講過喲咩
下半場用維拿打左翼 成隊波生晒

帶住個波係到妹
攻到人地禁區跑都唔跑返去回防

一定唔入

德國中峰唔應該再出添母雲拿，佢做唔到hold波，純粹跑狗黎，打防反就得，德國壓到咁前，完全無位比佢跑，結果下半場一轉打LW就勁多突破

跑狗都唔係，邊有狗跑咁慢

靠個死球-6絕殺講到好有form😂

假波

收皮啦 黑哨就話熱血 同死獌九三分已袋有咩分別

擺定12碼都唔識入既阿根廷仲好意思講對手質素

唔係個個timing咁準
亞軍廷成70分鐘先換大波拿

呢場夠熱血
德國隊既決心好大
未到最後一秒都唔放棄
唔會見到有人好似美斯咁

瑞典21號包辦補時射波同犯規

德國好彩d 呢場起碼5:1啦

咁都慢？ching識波

真心慢，對比起班黑鬼，成隊都跑好慢

如果Werner都慢 呢個世界應該冇人快

真心快，對比起黑鬼佢都快

條友戇鳩到

黑哨都唔太係
一開場單刀 嚴係可判 但考慮初段 同 球證無即吹 果下係好彩無判
之後瑞典後腳傷到人 同 前峰好多陰濕野 條Var team應該睇到
同埋咁大場決定性比賽
球證要執法嚴係好大壓力
保定果下都已經好公平下
無var 情況下保定未必紅
佢都係收到confirm delay 左先逐保定

同埋1比1時逐德國1個
差唔多等如
要你揀 背水全攻 定 博和
背水唔熱血真係無野講

德狗收撚皮啦

黑撚左球12碼唔撚講啦

第一次聽人讚鼻屎佬臨場調動好
次次都亂鳩換人，仲要慢半拍
用人又用曬自己班契仔
高美斯入選咁多年，敗家足咁多年

仲講緊4年前死垃圾？

心態好積極嘅德國包尾
心態好撚差嘅亞冠廷出線

次次都有POST拉返上嚟鞭屍

德國係0心態
好似完全唔知瑞典贏波
猜足全場

岩呀 心態決定境界

其實三場都重覆又重覆
踢到咁閪 真係唔撚易
作為德國fans心情好撚平靜

有請樓主再次解釋一下德國乜嘢心態

講得好啱

咁都有得環保

樓主識波，可唔可以簡評下今場德國既心態變化

wa屌 樓主識波到

頭兩頁仲笑鳩阿根廷
點知自己率先登機做小花遮醜布

入返黎啦屌你老母

值得學習點樣分組賽出局？

心態

學到野

痴撚線 bin c post推晒上來
笑到仆街

樓主識笑人

比你踢11人
仲要對亞洲球隊

燈撚到

今場咩心態呀

???

岩呀

DONT CRY FOR ME GEMANY

樓豬識波

樓主 Sick Ball

樓豬靚燈

終極反bin

d心態真係好j到扑街

講得好岩喎

呢D咪識波囉 個標題幾日後望返都啱用

Ching sick ball

呢啲post真係好撚好睇
等鞭埋葡萄牙嗰啲就正

花式燈死德國

ching sick ball

想唔鞭都唔得

返去德國一齊食條垃圾領隊啲鼻屎袋底泥喇心態

贏左幾多條街？

以為開左新

訓左無睇
德國下場對瑞士？

德國呢場真係證明心態決定結果

陰公 人地奇蹟出線

傻閪德國佬 翻歸睇電視喇

贏？
鬥快返自己嘅國家咪贏九條術囉

樓主出黎分析下好冇

樓主無錯 泡菜仔心態>德國寶

心態決定境界

駁吾刀

係

樓主

屌你老母

實比人串留力搬行李

心態盃冠軍

緊係 要搬咁多人嘅行李

贏心態

Ching Ho ball

今場德國失波 反而真係頹哂 比人數多粒

阿根俾人追和無頹到 仲入絕殺

樓主分析好獨到

韓國贏心態 德國仲係咁勁

駁唔到

樓主可唔可以講下呢埸

樓主正確

留力下屆

啱 心態好緊要

假波唔計

樓豬sick ball

阿根廷笑緊

你都知連登仔最鍾意bin c架啦

巴西好撚慘
諗住報仇 屌你老母 出埋局 仲邊有心機踢

失波 => 唔放棄 努力想追返 => 努力搏到完場終於最後輸多粒

樓主講乜？

又有得笑 唔好咁啦

binc

咁最後邊個出線邊個出局?

真係 不過冇心人勝有心人
2022 卡塔爾再見

燈晒兩隊
樓主sick ball

樓主好有道理

Ok，4年後啦

心態真係好重要
如何冷靜面對出局結果

放棄 => 失波 => 先開始想追 努力想追返 => 努力搏到完場終於最後輸多粒 => 笑笑口終於可以登機

態度決定高度

一場負碌波就咁撚多嗲

一次過燈兩隊

好撚環保

咪就係冇失波先，咁咪出事

清好波 夠哂堅定
唔似班友j腦j心態

德國狗好識賣笑

保定16強出到？

一邊就登機番德國, 一邊就入16強

好大分別WO蓋清

德國狗登機了

一早講左啦,班柒頭係要拗,拗飽佢

二次證明

唔睇日期真係以為個post今日開

努力搏到完場終於登機

係
向德國10號致敬先

draw咗four呀？

咁環保既post真係

南韓最後嗰球球王真係未必入

樓主講得好！

真係冇發生嘅

紐亞既心態已經完美得到證明

唔唔，依家放棄未？

樓豬可唔可以上一上水 比我bin下

樓豬一次過燈兩隊

樓主屌你老母

pish

依場都足以證明德國嘅廢同hea踢嘅決心

環保post
兩隊隊名掉轉就用得

對瑞典黑哨又唔撚提

失波 => 唔放棄 努力追返 => 努力搏到完場終於最後反超前=>下場輸波出局
阿根廷失1球 => 頹哂 發脾氣 => 比人數多2粒=>下場贏波出線
結論：輸一球應該頹哂 發脾氣 不服來駁

三日後睇番都係咁有道理

見到上熱門禁入嚟
點知係幾日前睇過
樓主真正預知未來

身為衛冕冠軍+排名第1+世界最強球隊之一真係

屌樓主依個post一下燈曬兩隊

留力坐飛機返德國

以為個post係頭先完場開，望兩望內容怪怪地

樓主燈得妙

瑞典叫廢,咁小組第4德國叫咩

德國對韓國入左幾多球

其實樓主無錯呀

推

癡撚線

我話德國上場踢得好, 從來冇講過佢會嬴韓國/入到16強
我話阿根廷HEA踢都係講緊對克羅果場, 從來冇講過佢地會分組賽出局
我甚至開賽前就話韓國有機嬴德國, 屌你老母我燈撚左邊句?
我從來冇預測過下一場淨係分析上一場, 咁撚樣燈左D乜撚野?

屌你老母出聲啦垃圾, 真正燈果D你唔撚講? 我開波前就話韓仔有機, 我燈乜撚野?

我邊撚隻字有預測過下一場賽果?
而且阿根廷今場明顯踢得好過上場, 無論人腳表現心態各方面都係
燈乜撚野你老尾臭閪
仲有正評果600幾人而家又唔撚出黎認錯? 既然你話鳩我燈

你老尾臭閪我撐韓國你又唔撚話我有先見之明? 我冇撚話過德國嬴韓國你反而屈鳩我燈?
陷家剷 開踢之前有幾多個好似我咁會話韓國有機?
講岩既野班垃圾就當透明, 冇預測過就屈鳩我燈

第1個post我預估德國嬴瑞典
第2個post我大撐韓國龍門
第3個美斯復活

你班廢人又唔撚講? 我邊撚度預言左德國進級16強? 邊撚度預言左阿根廷分組賽輸? 駁唔到死返入你老母個閪啦

話德國上場踢得好, 從來冇講過佢會嬴韓國/入到16強
我話阿根廷HEA踢都係講緊對克羅果場, 從來冇講過佢地會分組賽出局
我甚至開賽前就話韓國有機嬴德國, 屌你老母我燈撚左邊句?
我從來冇預測過下一場淨係分析上一場, 咁撚樣燈左D乜撚野?

屌你老母出聲啦垃圾, 真正燈果D你唔撚講? 我開波前就話韓仔有機, 我燈乜撚野?

我邊撚隻字有預測過下一場賽果?
而且阿根廷今場明顯踢得好過上場, 無論人腳表現心態各方面都係
燈乜撚野你老尾臭閪
仲有正評果600幾人而家又唔撚出黎認錯? 既然你話鳩我燈

你老尾臭閪我撐韓國你又唔撚話我有先見之明? 我冇撚話過德國嬴韓國你反而屈鳩我燈?
陷家剷 開踢之前有幾多個好似我咁會話韓國有機?
講岩既野班垃圾就當透明, 冇預測過就屈鳩我燈

第1個post我預估德國嬴瑞典
第2個post我大撐韓國龍門
第3個美斯復活

你班廢人又唔撚講? 我邊撚度預言左德國進級16強? 邊撚度預言左阿根廷分組賽輸? 駁唔到死返入你老母個閪啦

1. 我成個post從來冇預言德國同阿根廷下一場既賽果, 我只係分析岩岩踢完果兩場, 到底一個零預言既post燈撚左d乜野?

2. 我係極少數幾乎係唯一係德韓開賽前認為韓仔有機會嬴既人, 有撚哂圖證明我撐韓國, 點解你班廢柴唔撚話我有先見之明, 反而屈鳩我冇預言過既野?

請問你班廢人係咪覺得無腦既人玩我玩既網絡霸凌好撚好玩? 如果連事實都唔講但求屈鳩人黎開心既時候 請問你同人渣有咩分別?

樓主嬲到

我要講既野講撚哂, 我唔諗住呢d事實就可以說服到班廢柴, 都唔會哂時間逐個屌, 因為班垃圾係為反而反, 我純粹貼哂d事實出黎等你班廢柴唔好混淆視聽, 講道理既人自然係明白是非對錯

係嬲撚左一陣嫁, 打出黎一次過應哂班垃圾, 唔想哂咁多時間, 打完訓個靚覺

ching真係明眼人

樓主心態幾好據理力爭用數據支持自己

ok 幫你推下先

話撚左架啦

咁泡菜依場 德國係咪抱住返屋企既心態嚟踢 ?

哇哈哈, 笑撚柒樓豬先

唔準笑 !

德國 抱住 返屋企既心態嚟踢波咋 !

睇樓主發脾四好撚好笑

收皮啦德撚 出左局仲聲大大

樓主講野咁精闢，幫你推下啦

嬲到

感到嘅係 德國班友可以無傷返球會

btw樓主會唔會開返個分析po講埋其他隊

樓豬好撚柒

本身都冇乜野，見到樓主發哂老皮就好想笑

俾人講中左燈就喺度發脾氣
做咩啫你

見到德撚嬲嬲豬就想推post

德撚

樓主好小氣

哦，韓國心態贏左所以贏左

嬲豬

你地唔好再串樓主啦 佢心態好好架～

樓主唔好嬲啦
其實德國輸都係因為心態
你係啱 ga

嬲嬲豬

搭飛機返德國

咁都叫霸凌？樓主會唔會睇得自己太重要

樓主好認真

一場論
美欺世界盃亞軍陣唔講
話佢hea踢 hea踢 會攞到世界盃，美洲盃亞軍?

係因為廢

好難捉摸，曲到圓

笑幾野就網絡霸凌

發爛渣

明明呢度個個都係吹奏樓主有先見之明 德國呢場真係證明心態決定結果喎
樓主唔好誤會呀 我地支持你架

笑到仆街

樓主既見解真係好獨特

18

LIHKG 版

真係上水 比人撚

本來都冇乜野，但係見到樓主發曬老皮就真係好想笑